［突發有圖］大埔有狗拉完車主後搜車 直接揸車主架車走

Sorry P牌第一次開post，但係有一手料
大約九點黑警係大埔富亨截停一架白色私家車，並聲稱九龍發生意外，懷疑車主車內有攻擊性武器（伸縮棍），將車主拘捕至大埔狗屋。趁車主唔係現場搜查車輛，打開車尾箱搜查，放置不明物品於其車尾箱內（有可能係原本車內物品，但有冇順手放其他唔屬於車主嘅物品就不得而知）。最後，一名黑警上車直接揸走！
完全冇程序可言！！放咩落去都唔知啦！
有議員問過班黑警點處理，佢哋話無可奉告！
（搜車前嘅野係我係現場問街坊，搜車時及之後係我親眼望住，如果之前嘅事發經過有錯漏麻煩補充

香港人
約定你

九月八日 星期日
絕對和理非

12:00pm
遮打集合
(歡迎遲到，好過無到)

2:00pm
美國駐港澳總領事館
為《香港人權及民主法案》請願

聽熟首歌未？
到時一齊唱 ：

Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?…

揮國旗(美國x香港) ：

香港人，九月八日見

推

推啦

有大埔手足可以去大埔狗屋支援

9月8日 美領人鏈防鬼

跪求各位巴絲幫手推一推
（我係一個有夢想既P牌仔）

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

cls

我唔知有車牌會唔會幫到大家搵返車主，希望可以幫到佢！而家冇人知佢係邊個

問唔問到人攞片？
好似現場有人錄低警察擺嘢入架車

[行動post] 出咗不反對啦！【9月6 反濫捕 抗威權 遮打集會】

[置頂]9.6遮打反濫暴抗威權集會 已獲批不反對通知書

大埔谷話事主太太已經到場，
唔該唔好貼車牌出嚟

on9

班狗真係好撚嘢
一邊叫人要守規矩
自己破壞規矩就無問題
只許州官放火
不許百姓點燈

話係九龍有交通意外
咁啱係大埔截查到
搜到有伸縮警棍頭盔

狗屋屌緊狗

Cls 係唔係遲吓市民嘅財產就係佢哋嘅財產

咁撚樣都得？

cls
亂鳩咁黎
揸走架車做咩，邊個知呀

食屎啦黑警